滙豐會唔會濟提？

美國又夾佢
中國又夾佢
要佢揀邊企

唔會，不過股價會跌到仆街

有FPS

全部按揭同我call loan

有payme

兩邊不是人

會引爆全球金融體系
依加中英美邊個玩大左hsbc都全球剷

濟提呢樣野要小心講，以前有人試過網上講，點知真係有人信，之後條友比人拉左。

佢股價再插落去無底咁樣既話
絕對有可能性
但樓主點都要戴下頭盔先

打晒問句仲要戴頭盔？

HSBC 係香港TBTF 柒婆唔救唔得
HSBC對香港黎講好重要，整死佢香港都會訓低，如果有腦應該都唔會想親手整死HSBC搞死香港，不過小學畢業係點諗真係估唔到

有煽動成份。

所以咪最後香港外匯儲備埋單

好難

樓主

兒登仔係咪以為hsbc係吉野家咁話執就執

payme都只比增一千了

Call loan 止血

你睇下張港紙，大部分都係印住hsbc

老蕭最新條片好清楚講左
匯豐依家點都死

有無可能擠提先唔講
上面話香港政府唔會比佢死

理論上 香港政府係唔會救到hsbc

hsbc 講緊幾萬億美元資產

香港政府
外匯儲得4萬幾億港元

呢4萬幾億 其實係計埋
8000億係財政儲備
1-2萬億係攞來維持聯匯

仲有1-2萬係好多人講的黑數
到底會唔會已經借左比強國

吓？7婆唔任務唔就係搞死香港？

不過中央提款機唔搞得呢